<resources>
    <string name="app_name"></string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="action_callapi">Call API</string>
    <string name="action_postapi">Post API</string>
    <string name="action_viewpager">View Pager</string>
    <string name="satisfaction">Sự hài lòng của bạn được bảo đảm, hoặc là bạn sẽ được nhận lại tiền của mình</string>
    <string name="productive">Hội nghị kinh doanh phi lợi nhuận đã làm cho nhiều nhân viên phàn nàn</string>
    <string name="persuasion">Hội thảo giảng dạy những kỹ thuật thuyết phục để gia tăng doanh số</string>
    <string name="market">Thị trường của trang phục màu sắc sặc sỡ rất phát đạt vào năm ngoái, nhưng nó lại chuyển động uể oải trong năm nay</string>
    <string name="agreement">Theo như thỏa thuận, nhà cung cấp lương thực thực phẩm cũng sẽ cung cấp hoa cho sự kiện</string>
    <string name="inspiration">Công việc của anh ta là một nguồn cảm hứng cho bộ phận tiếp thị</string>
    <string name="fad">Váy ngắn là mốt tạm thời mỗi khi ý tưởng bị hết, nhưng hiện giờ nó đang quay trở lại</string>
    <string name="currently">Hiện nay, khách hàng đang đòi hỏi những khoản giảm giá nhiều cho những đơn hàng lớn</string>
    <string name="convince">Anh ấy đã thuyết phục tôi rằng anh ấy đã đúng</string>
    <string name="consume">Cái máy in ngốn nhiều ống mực hơn là cái máy in ở dưới nhà</string>
    <string name="competition">Trong cuộc thi của các quán ăn chiều, của hàng Hector đã được xếp hạng nhất</string>
    <string name="compare">Khi mà người khách hàng được so sánh 2 sản phẩm, sự lựa chọn của cô ta sẽ dễ dàng hơn</string>
    <string name="attract">Việc trưng bày đã thu hút được một số người tại hội nghị</string>
    <string name="abideby">Hai bên đã đồng ý tuân theo quyết định của tòa án</string>
    <string name="cancellation">Việc hủy chuyến bay đã gây cho cô ấy nhiều vấn đề trong những ngày còn lại của tuần</string>
    <string name="assurance">Đối tác bán hàng cam đoan rằng ngày mai bàn phím lỗi sẽ được thay</string>
    <string name="determine">Sau khi đọc hợp đồng, tôi vẫn không thể biết được liệu rằng công ty của chúng tôi có phải chịu trách nhiệm hoàn trả lại lương không</string>
    <string name="engage">Anh ấy cùng chúng tôi thảo luận sôi nổi về luật kinh doanh hiện hành</string>
    <string name="establish">Sự liên kết giữa 2 công ty tạo nên một tập đoàn kinh tế hùng mạnh</string>
    <string name="resolve">Cuối tuần, người quản lý đã quyết định xóa sạch tất cả các dữ liệu</string>
    <string name="specific">Khiếu nại cụ thể của khách hàng đã không được giải quyết trong Email gửi anh ấy</string>
    <string name="provision">Người cha đã truyền lại di chúc cho những đứa con của mình</string>

    <string name="abide_by_mp4">https://y.yarn.co/84d2ffa4-3c8c-4c08-be31-d17830b1275b.mp4</string>
    <string name="abide_by_text">I do not abide by them I might seem benign and even we will never never get this job motion</string>
    <string name="agreement_mp4">https://y.yarn.co/8339c1c0-2ea4-4f36-be1c-39d63725e4cb.mp4</string>
    <string name="agreement_text">Agreement? Who the hell are you to make an agreement?</string>
    <string name="assurance_mp4">https://y.yarn.co/e8a2f815-1fe5-492b-8b1e-db0bdcb4d44d.mp4</string>
    <string name="assurance_text">I\'m not calling you anything. I\'m just looking for some assurance</string>
    <string name="cancellation_mp4">https://y.yarn.co/5f1b0dc0-304a-47fc-b007-8a7abb6a809c.mp4</string>
    <string name="cancellation_text">What do you care? You came here to gloat about her contract cancellation anyway.</string>
    <string name="determine_mp4">https://y.yarn.co/64d3db15-2d7d-4f8e-af4b-65fe9bebb762.mp4</string>
    <string name="determine_text"># We adore each filthy chore that we determine</string>
    <string name="engage_mp4">https://y.yarn.co/b1ee66ac-cdb5-46b5-9b64-c7c283439422.mp4</string>
    <string name="engage_text">Do not engage! Repeat, do not engage!</string>
    <string name="establish_mp4">https://y.yarn.co/73f89f40-d4b5-499d-ba21-1653f1c94d19.mp4</string>
    <string name="establish_text">The Romans establish modern law and government.</string>
    <string name="obligate_mp4">https://y.yarn.co/f8cfcac6-29b0-4660-845a-b8ecb35f1102.mp4</string>
    <string name="obligate_text">It\'s just this little obligate parasite</string>
    <string name="party_mp4">https://y.yarn.co/24c67c62-c839-42dc-97c3-1d8f6ac0a323.mp4</string>
    <string name="party_text">Unveiling party? Party time!</string>
    <string name="provision_mp4">https://y.yarn.co/c6e452ea-0904-49b1-866a-293e06529bf6.mp4</string>
    <string name="provision_text">Could you please read the highlighted provision?</string>
    <string name="resolve_mp4">https://y.yarn.co/15d812d6-6d51-4911-8019-7a3fe2db17b0.mp4</string>
    <string name="resolve_text">Do not question my resolve.</string>
    <string name="specific_mp4">https://y.yarn.co/9343a980-dbb5-4e07-8a6c-a751d4a2d95c.mp4</string>
    <string name="specific_text">Three targets, highly specific.</string>

    <string name="attract_mp4">https://y.yarn.co/cb5b3db4-8e96-4e38-9082-67b174f96c4c.mp4</string>
    <string name="attract_text">We/re going to attract animals.</string>
    <string name="compare_mp4">https://y.yarn.co/c0e1cd15-0d09-4dc4-a353-606a3292d8c7.mp4</string>
    <string name="compare_text">What could possibly compare?</string>
    <string name="competition_mp4">https://y.yarn.co/9bd072bc–2da3-4f71-be34-37451dc30ed9.mp4</string>
    <string name="competition_text">STUDENTS: Healthy competition.</string>
    <string name="consume_mp4">https://y.yarn.co/c6293f6b-860e-4011-a6c2-7718d6df8d88.mp4</string>
    <string name="consume_text">All my thoughts he does consume</string>
    <string name="convince_mp4">https://y.yarn.co/7c64e046-0fd3-45da-b149-6932736f8597.mp4</string>
    <string name="convince_text">- How? - Convince her!</string>
    <string name="currently_mp4">https://y.yarn.co/25e90504-0901-497a-ae31-e313f0276794.mp4</string>
    <string name="currently_text">- Hmm, currently. - Bad idea.</string>
    <string name="fad_mp4">https://y.yarn.co/d8a8b1f9-5aa4-4d53-84a2-b79c004ced61.mp4</string>
    <string name="fad_text">- Obnoxious fad? - Ah, don\t worry, Son.</string>
    <string name="inspiration_mp4">https://y.yarn.co/e4dec8e6-e91c-4992-b0d5-353ac8ebb4c3.mp4</string>
    <string name="inspiration_text">Inspiration? Very well.</string>
    <string name="market_mp4">https://y.yarn.co/5540dcb1-c5c6-4c3f-8d3e-f5d82adb5d00.mp4</string>
    <string name="market_text">-We need to head to the market. -Market!</string>
    <string name="persuasion_mp4">https://y.yarn.co/d42bfa28-7f34-47e5-a6b5-285a2060d321.mp4</string>
    <string name="persuasion_text">Here/s persuasion ... and here/s reason.</string>
    <string name="productive_mp4">https://y.yarn.co/d18e3048-9d5a-4bbc-9991-e9e9405c7e35.mp4</string>
    <string name="productive_text">Rea... Really? Productive?</string>
    <string name="satisfaction_mp4">https://y.yarn.co/2a44d82b-c76c-4862-9f64-585a650be015.mp4</string>
    <string name="satisfaction_text">But I want satisfaction now.</string>
    <string name="variety">Có nhiều điều khoản tiêu chuẩn mà bạn sẽ thấy ở trong các phiếu bảo hành</string>
    <string name="warning">Ánh sáng nhấp nháy màu đỏ đưa ra sự cảnh báo với người dùng rằng pin bị cạn</string>
    <string name="shutdown">Vui lòng tắt máy trước khi bạn ngừng làm việc</string>
    <string name="search">Việc tìm kiếm trong cơ sở dữ liệu của chúng tôi đã đem lại rất ít thông tin</string>
    <string name="ignore">Anh ấy phớt lờ bảng cấm hút thuốc để hút 1 điểu thuốc</string>
    <string name="figureout">Bằng cách xem xét mọi lỗi, các kỹ thuật viên đã tìm ra các để sửa chữa các sự cố</string>
    <string name="failure">Anh không thông báo cho chúng tôi về mật khẩu bị đổi đã làm tốn công ty 1 ngày làm việc</string>
    <string name="duplicate">Tôi nghĩ rằng chương trình xử lý văn bản mới sẽ thành công gấp đôi so với chương trình được giới thiệu hồi năm ngoái</string>
    <string name="display">Chương trình kế toán hiển thị một con số cân bằng thu chi khi mở (chương trình đó) ra</string>
    <string name="delete">Kỹ thuật viên đã vô tình xóa mọi dữ liệu trên đĩa</string>
    <string name="compatible">Hệ điều hành không tương thích với kiểu máy tính này</string>
    <string name="characteristic">Một đặc điểm của cửa hàng là nó chậm chạp trong việc gửi hóa đơn hoàn trả</string>
    <string name="consequence">Là hậu quả của việc không đi khám nha sĩ trong vài năm, Lydia đã bị vài răng sâu rỗng</string>
    <string name="consider">Sau khi cân nhắc tất cả sự chọn lựa, Della đã quyết định mua chiếc xe cũ</string>
    <string name="cover">Hợp đồng bảo hiểm y tế của tôi liệu có bao gồm cho ca phẫu thuật này không?</string>
    <string name="expiration">Anh đã kiểm tra hạn sử dụng của món sữa chua này chưa?</string>
    <string name="frequently">Trang thiết bị thường có bảo hành một năm</string>
    <string name="imply">Giấy bảo đảm theo máy nghe nhạc Walkman đã ngụ ý rằng mọi hư hỏng đều được bao gồm trong thời hạn bảo hành là 1 năm</string>
    <string name="protect">Luật tiêu dùng được thiết kế để bảo vệ công chúng trước những kẻ bán hàng vô lương tâm</string>
    <string name="allocate">Người quản lý văn phòng không cấp đủ tiền để mua sắm phần mềm</string>
    <string name="access">Anh không có được quyền truy cập file trừ phi anh biết mật khẩu</string>
    <string name="session">Các phiên họp sáng có khuynh hướng kín chỗ trước hết, vì vậy hãy đăng ký sớm</string>
    <string name="select">Những người chiến thắng là một nhóm có chọn lọc (nhóm dành riêng)</string>
    <string name="register">Theo sổ đăng ký, đã có hơn 250 người tham dự buổi hội thảo chiều</string>
    <string name="overcrowded">Có quá nhiều người nghèo đang sống trong điều kiện chật chội</string>
    <string name="location">Vị trí họp đã được thay đổi từ phòng Đỏ sang phòng Xanh</string>
    <string name="takepartin">Chúng tôi không có đủ người tham dự cuộc họp, vì vậy chúng tôi hủy bỏ nó</string>
    <string name="hold">Phòng họp này chứa được thoải mái ít nhất 80 người</string>
    <string name="getintouch">Ngay khi chúng tôi đến khách sạn, chúng tôi sẽ liên hệ với giám đốc về những vị khách không mời mà đến</string>
    <string name="attend">Chúng tôi hy vọng hơn 100 thành viên đến tham dự cuộc họp thường niên</string>
    <string name="association">Các công ty điện thoại địa phương thành lập một hội liên hiệp để phục vụ các mục đích chung, đáp ứng các nhu cầu chung của họ</string>
    <string name="arrangement">Việc thu xếp chuyến đi được chịu trách nhiệm bởi Sara, trợ lý có năng lực của ông Billing</string>
    <string name="accommodate">Phòng họp đủ lớn để phù hợp với nhiều nhu cầu khác nhau của các nhóm sử dụng nó</string>
    <string name="strong">Vị giáo sư đã gây ra một cuộc tranh luận sôi nổi về giá trị của một kế hoạch KD tốt</string>
    <string name="strategy">Một kế hoạch kinh doanh là một chiến lược để vận hành công việc và tránh các rắc rối</string>
    <string name="risk">Nguy cơ lớn nhất đối với hầu hết các cuộc khởi nghiệp là thiếu vốn</string>
    <string name="primarily">Những nhà phát triển quan tâm nhất đến việc làm sao để xâm nhập thị trường Nam Mỹ</string>
    <string name="offer">Devon đã chuấp thuận đề nghị của chúng tôi để viết một bản kế hoạch kinh doanh</string>

</resources>